\newpage
\section{Anhang}
\listoffigures
\listoftables
\lstlistoflistings % Quellcodelistings
\newpage

\subsection{Anlagen}
\subsubsection{VHDL Quelltext}
\paragraph{counter.vhd}\ \\
Architektur unseres Counters nach der Portlisten Vorgabe
\paragraph{counter\_ar$\ast$.vhd}\ \\
Jeweilige Implementierung des Counters
\paragraph{dut.vhd}\ \\
Steuert, welche Implementierung aktuell geladen werden soll.
\paragraph{fulladder.vhd}\ \\
Volladdierer, der für die Implementierung der generativen Loop benötigt wird.

\subsubsection{Simulationsdateien}
\paragraph{rc4dut.vhd}\ \\
ResponseChecker um DUT mit arop auf selbe Ausgabe zu vergleichen.
\paragraph{rcwave.do}\ \\
Skript um die Timing Wave in Modelsim zum ResponseChecker zu laden.
\paragraph{sg4counter.vhd}\ \\
Stimuli Generator, der die Eingangssignale für den Counter erzeugt und so einige Testfälle generiert.
\paragraph{tb4$\ast$.vhd}\ \\
Testbench für die jeweilige Implementierung
\paragraph{tb4$\ast$wave.do}\ \\
Skript um die Timing Wave in Modelsim der jeweiligen Testbench zu laden.

\subsubsection{Synthese Reports}
\paragraph{ar$\ast$.syr}\ \\
Stuff

\subsubsection{Timingsimulationsdateien}
\paragraph{dut\_at$\ast$.sdf}\ \\
Dateien die zur Simulation mit den selben zeitlichen Bedingungen wie im realen Chip benötigt werden.
\paragraph{dut\_at$\ast$.vhd}\ \\
Dateien die die selbe Logik enthalten wie die counter\_$\ast$.vhd Dateien, aber die Timingsimulation beinhalten.
\paragraph{timing\_report\_at$\ast$.htm}\ \\
Enthält die von ISE generierten Berichte über die Timingsimulation

\subsubsection{Programmierdateien}
\paragraph{dut.ucf}\ \\
Beinhaltet die Ports, auf welche die Signale gemappt werden sollen.

\clearpage

